<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<contents>
	<Item MapImage="image/riau_1.gif">
		<details>
			<![CDATA[<font color="#0080C0"><b>NHSTUDIO</b></font><br><br>Breite street 240<br>40472 Germany<br>Tel:  0049 (0211) 6565 1234<br>Fax:  0049 (0211) 6565 1235<br>Email:  <a href="mailto:support@nhstudio.de"><font color="#0080C0">support@nhstudio.de</font></a><br>website: <a href="http://flashden.net/?ref=nhstudio"><font color="#0080C0">www.nhstudio.de</font></a><br>]]></details>
	</Item>
	<Item PartID="Image" PX="331"  PY="162" photo="image/Pusat Pelatihan Gajah.jpg">
		<details>
			<![CDATA[<font color="#0080C0">
			<b>Elepanth Training Center</b></font><br> sarana untuk menumbuh dan mengambalikan kesan kepada masyarakat bahwa gajah bukan sebagai satwa perusak yang harus dimusnahkan tetapi merupakan satwa yang bermanfaat bagi pembangunan Nasional.Sasaran dari Pusat Latihan Gajah (PLG) adalah untuk menangkap gajah-gajah pengganggu terhadap daerah pertanian masyarakat <a href="http://www.tiket.com/attractions/indonesia/riau/hotel-dekat-hutan-lindung-dan-pusat-pelatihan-gajah-bengkalis" target="_blank"><font color="#0080C0">more...</font></a>]]></details>	
	</Item>
	<Item PartID="Image" PX="410"  PY="206" photo="image/Taman wisata Prapat.jpg">
		<details>
			<![CDATA[<font color="#0080C0">
			<b>Taman Wisata Prapat</b></font><br>Taman wisata Prapat berada di Desa Meskom, kecamatan Bengkalis Kabupaten Bengkalis,Jarak perjalan kira-kira memakan waktu sekitar 30 menit <a href="http://wisatanesia.com" target="_blank"><font color="#0080C0">more...</font></a>]]></details>
	</Item>
	<Item PartID="Image" PX="329"  PY="316" photo="image/siak sriindrapura.jpg">
		<details>
			<![CDATA[<font color="#0080C0">
			<b>Siak Sri Indrapura</b></font><br>Kesultanan Siak Sri Inderapura adalah sebuah Kerajaan Melayu Islam yang pernah berdiri di Kabupaten Siak, Provinsi Riau, Indonesia. Dalam perkembangannya, Kesultanan Siak muncul sebagai sebuah kerajaan bahari yang kuat dan menjadi kekuatan yang diperhitungkan di pesisir timur Sumatera dan Semenanjung Malaya . <a href="http://id.wikipedia.org/wiki/Kesultanan_Siak_Sri_Inderapura" target="_blank"><font color="#0080C0">more...</font></a>]]></details>
	</Item>
	<Item PartID="Image" PX="379"  PY="347" photo="image/Masjid_sultan_Riau_Penyengat.JPG">
		<details>
			<![CDATA[<font color="#0080C0">
			<b>Mesjid Sultan</b></font><br>Masjid ini berlokasi di Pulau Penyengat, Tanjung Pinang, Provinsi Kepulauan Riau (KEPRI). Pulau Penyengat sendiri merupakan pulau kecil seluas 3,5 kilometer persegi namun menyimpan begitu banyak warisan sejarah kebesaran Kerajaan Riau-Lingga di masa lalu dengan corak keislamannya. <a href="http://www.indonesia.travel/id/destination/896/masjid-sultan-riau" target="_blank"><font color="#0080C0">more...</font></a>]]></details>
	</Item>
	<Item PartID="Image" PX="425"  PY="416" photo="image/bono.jpg">
		<details>
			<![CDATA[<font color="#0080C0">
			<b>Wisata Bono River</b></font><br>Objek Wisata Bono River surga baru bagi peselancar. Bono merupakan fenomena alam air laut mengalir masuk dan bertemu dengan air sungai Kampar sehingga terjadi gelombang dengan kecepatan yang cukup tinggi yang terjadi di hilir Sungai kampar atau lebih dikenal dengan sebutan Semenanjung Kampar, tepatnya di Kabupaten Pelalawan Provinsi Riau. <a href="http://travel-guide-x.info/objek-wisata/" target="_blank"><font color="#0080C0">more...</font></a>]]></details>
	</Item>
	<Item PartID="Image" PX="470"  PY="450" photo="image/Danau raja 1.jpg">
		<details>
			<![CDATA[<font color="#0080C0">
			<b>Danau Raja</b></font><br>Danau Raja adalah sebuah danau tempat pemandian keluarga Istana Indragiri, tahun 1980-an, pemerintah daerah Indragiri Hulu bermaksud menjadikan Danau Raja ini sebagai sebuah daerah wisata bagi penduduk sekitar dengan membangun taman bermain untuk anak-anak, dan beberapa fasilitas pendukung lainnya <a href="http://travel-guide-x.info/objek-wisata/" target="_blank"><font color="#0080C0">more...</font></a>]]></details>
	</Item>
	<Item PartID="Image" PX="381"  PY="456" photo="image/kerumutan.jpg">
		<details>
			<![CDATA[<font color="#0080C0">
			<b>Suaka Marga Satwa</b></font><br>Suaka margasatwa ini terhampar di kawasan seluas total 1.332.169 ha dan dihuni berbagai jenis flora dan fauna khas hutan dataran rendah. Wilayahnya dihiasi koridor pepohonan mangrove yang dilalui Sungai Kampar sehingga menjadikannya begitu spesial di antara hutan-hutan lain yang tersebar di Pulau Sumatera. <a href="http://www.indonesia.travel/id/destination/898/hutan-suaka-marga-satwa-kerumutan" target="_blank"><font color="#0080C0">more...</font></a>]]></details>
	</Item>
	<Item PartID="Image" PX="440"  PY="518" photo="image/guruh.JPG">
		<details>
			<![CDATA[<font color="#0080C0">
			<b>Air Terjun Guruh</b></font><br>Nama Guruh diambil dari bahasa daerah setempat, dimana Guruh berarti Gemuruh (bunyi air terjun dimaksud).Air terjun ini memiliki dua curahan air, curahan pertama memiliki ketinggian hampir 20 meter.  Selain itu di dasar air terjun terdapat kolam penampungan yang bisa dipergunakan untuk mandi. <a href="https://sites.google.com/site/wisataairterjun/riau/air-terjun-guruh-gemurai---kuantan-singingi" target="_blank"><font color="#0080C0">more...</font></a>]]></details>
	</Item>
	<Item PartID="Image" PX="357"  PY="539" photo="image/rumah tinggi.jpg">
		<details>
			<![CDATA[<font color="#0080C0">
			<b>Rumah Adat Tinggi</b></font><br>Rumah tradisional daerah Riau pada umumnya rumah panggung persegi panjang di atas tiang. Rumah lontik atau rumah pencalang beratap agak runcing melengkung ke atas, dinding miring ke luar dengan hiasan kaki dinding mirip perahu atau lancang. Anak tangga rumah ganjil, bahkan rumah lontik selalu beranak tangga lima. <a href="http://id.wikipedia.org/wiki/Anjungan_Riau" target="_blank"><font color="#0080C0">more...</font></a>]]></details>
	</Item>	
	<Item PartID="Image" PX="200"  PY="321" photo="image/Balai Adat Riau.JPG">
		<details>
			<![CDATA[<font color="#0080C0">
			<b>Balai Adat Riau</b></font><br>Balai Adat Riau terletak di Jl. Diponegoro Pekanbaru, dibangun dan didesain dengan variasi warna dan ukiran motif yang bercirikan khas Melayu. Balai Adat ini dibangun untuk berbagai kegiatan yang berkaitan dengan adat resmi Melayu Riau. Arsitekturnya yang khas melambangkan kebesaran budaya Melayu Riau. <a href="http://wikimapia.org/18920456/id/Balai-Adat-Melayu-Riau" target="_blank"><font color="#0080C0">more...</font></a>]]></details>
	</Item>	
	<Item PartID="Image" PX="227"  PY="365" photo="image/Masjid Agung An Nur.jpg">
		<details>
			<![CDATA[<font color="#0080C0">
			<b>Masjid An Nur</b></font><br>Masjid Agung An Nur merupakan sebuah masjid yang terletak di Pekanbaru, Indonesia. Masjid ini dibangun pada tahun 1963 dan selesai pada tahun 1968. Masjid yang di ibukota Provinsi Riau, Pekanbaru tersebut saat ini merupakan salah satu yang termegah di Indonesia.  <a href="http://id.wikipedia.org/wiki/Masjid_Agung_An-Nur" target="_blank"><font color="#0080C0">more...</font></a>]]></details>
	</Item>	
	<Item PartID="Image" PX="153"  PY="352" photo="image/PLTA Koto.jpg">
		<details>
			<![CDATA[<font color="#0080C0">
			<b>PLTA Koto</b></font><br>PLTA Koto Panjang memproduksi energi listrik hydroelectric dengan kapasitas daya terbangkit 114 MW. Mulai beroperasi pada tahun 1998. Lokasi PLTA Koto Panjang berada di Desa Merangin, Rantau Berangin, Kecamatan VIII Koto Kampar, Provinsi Riau. <a href="http://id.wikipedia.org/wiki/PLTA_Koto_Panjang" target="_blank"><font color="#0080C0">more...</font></a>]]></details>
	</Item>	
	<Item PartID="Image" PX="54"  PY="328" photo="image/Istana Raja Rokan.jpg">
		<details>
			<![CDATA[<font color="#0080C0">
			<b>Istana Raja Rokan</b></font><br>Kecamatan Rokan IV Koto memiliki peninggalan sejarah yang sangat berharga pada abad ke-18 telah berdiri sebuah perkampungan Kerajaan Rokan IV Koto, dari beberapa bangunan yang ada berdiri megah sebuah istana yang telah berumur 200 tahun dengan arsitektur Melayu Rokan yang khas, dengan ukiran naga-naga yang khas <a href="http://id.wikipedia.org/wiki/Rokan_IV_Koto,_Rokan_Hulu" target="_blank"><font color="#0080C0">more...</font></a>]]></details>
	</Item>	
	<Item PartID="Image" PX="144"  PY="389" photo="image/Candi Muara Takus.jpg">
		<details>
			<![CDATA[<font color="#0080C0">
			<b>Candi Muara Takus</b></font><br>Situs Candi Muara Takus adalah sebuah situs candi Buddha yang terletak di di desa Muara Takus, Kecamatan XIII Koto,Kabupaten Kampar, Riau, Indonesia. Situs ini berjarak kurang lebih 135 kilometer dari Kota Pekanbaru. <a href="http://id.wikipedia.org/wiki/Candi_Muara_Takus" target="_blank"><font color="#0080C0">more...</font></a>]]></details>
	</Item>	
	<Item PartID="Image" PX="226"  PY="410" photo="image/taman rekreasi stanum bangkinang.jpg">
		<details>
			<![CDATA[<font color="#0080C0">
			<b>Taman Rekreasi Stanum Bangkinang</b></font><br>Taman Rekreasi Stanum adalah salah satu objek wisata andalan Kabupaten Kampardan Provinsi Riau. Taman ini ramai dikunjungi pada hari Minggu dan hari-hari libur lainnya. Di taman Stanum ini terdapat berbagai jenis bunga. Tempatnya menarik dan strategis karena berada di atas perbukitan yang berhawa sejuk dan pepohonan rindang dengan panorama alam yang indah <a href="http://www.daftartempat.com/2013/07/taman-rekreasi-stanum.html" target="_blank"><font color="#0080C0">more...</font></a>]]></details>
	</Item>	
	<Item PartID="Image" PX="174"  PY="431" photo="image/Makam Syekh Burhanuddin.JPG">
		<details>
			<![CDATA[<font color="#0080C0">
			<b>Makam Syekh Burhanuddin</b></font><br>Berlokasi di Kecamatan Kampar Kiri, Kabupaten Kampar. Almarhum Syekh Burhanuddin adalah salah seorang penyebar Agama Islam, makamnya terletak di Kuntu Lipat Kain Kabupaten Kampar. Tempat ini banyak mendapat kunjungan terutama pada hari besar Islam dan menjelang bulan Ramadhan tiba. <a href="http://sufiroad.blogspot.com/2010/10/sufi-road-berziarah-ke-makam-syeh.html" target="_blank"><font color="#0080C0">more...</font></a>]]></details>
	</Item>	
	<Item PartID="Image" PX="283"  PY="161" photo="image/pantai makmur.JPG">
		<details>
			<![CDATA[<font color="#0080C0">
			<b>Pantai Teluk Makmur</b></font><br>Pantai Teluk Makmur adalah pantai yang bisa ditemui ketika sedang berkunjung ke kota Dumai. Pantai Teluk Makmur mempunyai daratan berpasir yang luasnya tidak terlalu besar. Pantai ini mempunyai garis pantai yang dipenuhi dengan batuan besar. <a href="http://jalan2.com/city/dumai/pantai-teluk-makmur/" target="_blank"><font color="#0080C0">more...</font></a>]]></details>
	</Item>	
</content>